各位有無上過FB查香港撒旦教？

裡面D留言幾好玩。